有人煮野畀自己食真係好幸福

所以我煮左個杯麵畀自己食

好食

現時我自己肯做飯

幸唔幸福

老母

你隻手餵埋自己仲幸福啊

悶極時自己可浪漫